呢排抄牌多咗好多

發覺而家啲咖啡仔好勤力，山路都日日抄

無亂泊車無事☺️

清告票好似

咖哩仔好勤力 元朗停一陣買野都抄

點為之清告票？

係
我晚晚都舉報
支持嚴正執法

你唔亂拍車人地邊有機會抄你

準備加價轉新式告票，舊嘅印左唔好嘥

違泊冇加(冇似係)所以唔關事

你估個個都想亂泊咩

人地冇錢買車點會明

香港好似得一款告票 就算違泊唔加，其他交通違例加價，都要重印新版

我作為一個司機
十個有9個都係因為方便同慳錢而亂泊
無錢泊停車場就唔好學人渣車啦
我都成日打去警署投訴亂泊

違拍扣分就好

咁違泊唔加應該都需要用$320告票

好事黎 無錢泊車就咪撚學人揸

政府搵方法開源

你有冇車先

我有私家車
我敢講10個亂泊11個都係搏唔抄
可以唔洗俾停車場錢

佢罰款金額會改

有時真係附近d停車場爆哂焗泊，我願意畀錢泊但無位

呢個真

咁正確做法係去遠啲拍

同啲大陸人話附近無廁所，所以周街大小二便異曲同工

違泊320果張同其他違例告票唔同樣
大家有無揸車架

極小泊街俾人抄過一次所以冇乜印象

假期避免揸車是常識吧。搵食例外。